覺唔覺有時用cheap雞耳筒聽舊歌都幾正

會有種懷舊嘅感覺